《願榮光歸香港》管弦樂團版 短短兩日內觀看次數破百萬！！

繼上回
經典版MV用左十一日突破一百萬，
當中觀看次數速度仍上升，不斷邁進二百萬

今次管弦樂團版MV
香港人再次成功挑戰兩日內破一百萬
香港抗爭革命代表之歌無庸置疑
大家繼續加油 繼續行動 繼續抗爭

同場加映: DGX團隊最新正式版MV登場 大家多多支持

我願榮光歸香港
光復香港 時代革命

希望大家留意番
唱歌作用就好似Game加BUFF咁幫人加攻加速
相等於提高同振奮士氣
但千奇唔好誤以為唱完歌就等於完事
加完BUFF都要去殺怪打BOSS先會過關
正如唱完歌都要繼續行動一樣

「唱歌係可以激勵士氣、鼓舞人心，
但唔好忘記，士氣係為左更強嘅抗爭，
唔係純粹為左滿足自己嘅情緒。」

香港人加油
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
915見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

終有一日我地會一齊係煲底除低豬嘴眼罩
一齊大合唱

光復香港

時代革命

推

訓前最後兩推

最後一推 訓
中秋節快樂

我

soundcloud個正式版點down？搵唔到down掣

YouTube好撚多偷片，好多都有廿萬view